[0.000]
<no-speech>
[0.105]
<no-speech>
[11.945]
<no-speech> pirma girdėjau dabar tyka
[15.295]
<no-speech>
[16.385]
<no-speech>
[16.995]
<no-speech>
[20.925]
<sta> (())
[22.215]
<no-speech>
[23.805]
nu ir kaip jau karpius išdarinėjai
[26.325]
<no-speech>
[27.745]
ką
[28.325]
<no-speech>
[33.545]
a-a nu tai gerai tiktai naudok jas visur ir mašinoj ir visur nu nusinešk nusinešk į mašiną ir bus tau nereiks <hes> nereiks tau kilnot policija nepagaus bus tau <breath>
[45.485]
aišku ir smagu
[47.035]
<no-speech>
[50.605]
<no-speech> nu tai kodėl įsijungsi į tą <hes> įsidėsi į tą bordačioką ku-
[57.575]
<no-speech>
[64.265]
(())
[64.965]
<no-speech>
[73.375]
a-a o tai tu karpių galvas tik nenumesk katėm neišmesk
[78.525]
<no-speech>
[79.835]
ir ten labai ir ten
[81.445]
<no-speech>
[83.215]
<no-speech>
[83.565]
<no-speech>
[91.925]
kas yra nesupratau iš kur ten parve-
[95.375]
<no-speech>
[103.895]
nu tik nekišk nagų prie u-
[105.855]
<no-speech>
[107.265]
nu tai jau tik ne-
[108.325]
<no-speech>
[109.945]
nu tai gerai eik žuvį plaut bet ten biskį susitvarkyk kambarį ten <breath> kad kaip čia sakyt <hes> kad nebūtų baisiai jau prišnerkšta man viskas kad man nerengtų valyt
[118.985]
<no-speech>
[120.105]
man nereiktų va-
[121.105]
<no-speech>
[122.745]
nieko nieko <no-speech>
[127.085]
bet tai tu sakei jeigu imsi didelius karpius tu ir darinėsi tai aš dabar taip ir laukiu kad būtų sutvarkyta iki galo
[133.535]
<no-speech>
[138.565]
jo jo
[139.455]
<no-speech>
[141.225]
jo jo bet tokia sena būna
[143.195]
<no-speech>
[144.045]
sena tokia ir man anų ana daug s- daug minkštesnė daug skanesnė
[148.555]
<no-speech>
[160.075]
<hes> gali dėt į tą patį bliūdą bet tu susirask žirkles ir žinok nenu- nukarpyk tuos visus pelekus
[165.765]
<no-speech>
[169.195]
nu pa- pa- pasiprašyk močiutės žirklių <breath> nu- nu- nueik <hes> nukirpk tuos visus pelekus nes kam jų reik į keptuvę man paskui į keptuvę neti-
[178.485]
<no-speech>
[183.425]
nu ir nukirpk
[184.605]
<no-speech>
[185.415]
ir viskas o paskui reiks mažu pas tą <breath> nu nueit pas tą paskambint Egidijui jis va mažu pažiūrėtų tą skam- skalbenkę nu jis <hes> pirma skambino
[195.575]
<no-speech>
[196.755]
tai dabar sakau reiks kiba kai grįšim perskambysiu
[199.515]
<no-speech>
[205.415]
kaip neišdarinėjo tai tu reikia išimti ir ir vidurius tai tu kaip tu
[208.835]
<no-speech>
[211.145]
ai nu tai jau dabar išimk viską ir sudėk neiškepsiu aš jų tau pietum
[217.215]
<no-speech>
[218.815]
jeigu nori galėsi iškept ir tuos jeigu skanūs tau
[222.025]
<no-speech>
[224.205]
nu galėsi ir tų valgyti bet nuo tos skalbimo mašinos tai tikrai žinok reiktų mažu nes vis tiek kur tas meistras atvažiuos kiek mokėti reiks
[233.265]
<no-speech>
[234.465]
nu tai kiek reiks meistrui mažu jis ten pažiūrės mažu jis ten ką pamatys ir ir ir ir bus aišku kas ten vanduo ne-
[240.785]
<no-speech>
[245.805]
ne bet kad būgnas trūkęs būt Mindaugas matęs
[248.465]
<no-speech>
[254.530]
<no-speech>
[260.595]
nu bet kad ten
[261.535]
<no-speech>
[262.535]
nu bet kad niekas ten nieko nemato nu
[264.965]
<no-speech>
[272.175]
nu mažu kada buvo <breath> gal paprasčiausiai kad buvo vinis kada įėjusi ir paprasčiausiai iš- išmalė tą visą barabano kokią skylutę ir per tą išėjo mano tai mintis tokia <breath> ir gal paprasčiausiai buvo įlindusi į tą <breath> ir ji jo ir galėjo paprasčiausiai išdraskyt nu pradaryt tą ir kabinasi kai sk- kai gręžia kabina ir plėšo man tuos skalbi-
[292.505]
<no-speech>
[293.395]
drasko
[294.335]
<no-speech>
[295.455]
nu gali būt irgi taip tai sakau gal gal gal mažu nuo to <no-speech> ką nu tai aš tai aš nežina- tai jis man skambino kad mes dabar va čia biškį išvažiavę tai dėl to taip ir yra tai aš nežinau kai grįš aš tada perskambinsiu
[312.355]
<no-speech>
[314.865]
nu jis skambino į tavo tau buvo dingęs
[317.255]
<no-speech>
[319.575]
nu
[320.065]
<no-speech>
[324.555]
<no-speech>
[325.095]
<no-speech>
[328.485]
ne nu tai atėjęs jis mažu pažiūrės tu mažu nuo Karių kai grįšim nuo Karių paskambysi
[333.195]
<no-speech>
[335.375]
nu ir ten tas vanduo neišbėga kaži kodėl bet taip įdomiai kad ten už- užkimšta kas ten
[340.975]
<no-speech>
[345.005]
nu tai skalbiam skalbia skalbia ten pastoviai skalbia neišpumpuoja vandenį
[349.485]
<no-speech>
[353.765]
kas yra (())
[354.835]
<no-speech>
[356.555]
kaip (())
[357.565]
<no-speech>
[359.875]
nu tai aš nežinau gal ten mažu sakau ten tas kai rankoves man sudraskė (()) tos bliuskos mažu ten užkišę kažkur ten skalbimo mašinos <no-speech> tą vamzdį patį įėję ten kad aš nežinau kas jam gali būt <no-speech> tai sakau atėjęs pakrapštytų jis ten vis tiek Arvydas daugiau žino
[374.695]
<no-speech>
[383.285]
<no-speech>
[391.875]
nu bet kaip ten atsukt tai atsukt bet ten reikia lupt pro kur prieit
[395.205]
<no-speech>
[399.065]
tai reik žinot pro kur prieit pro pro pro kur pro kur ką daryt o kaip tu su-
[404.065]
<no-speech>
[414.155]
<no-speech> nemo-
[424.245]
(()) nežinau bet kad ten nu nežinau ten priėjimas koks ten ir kaip ten atsukti kaip ten ką padaryt paskui tu atsuksi kitą sykį jisai gi
[432.505]
<no-speech>
[434.545]
nu nieko labai didelis žinok bet dar kai tas uodega kai pleškina tai dar išvis būna smagu nu uodegą močiutės
[441.285]
<no-speech>
[444.125]
a-a močiutė sakė
[445.445]
<no-speech>
[447.825]
nu močiutė sakė prisikalt <hes> uodegą kad ne- neple- pleškėtų man praeitą sykį
[453.205]
<no-speech>
[459.995]
nu tai va pasigaląstum
[461.755]
<no-speech>
[464.285]
nu pasigaląstum peilį ir geriau pjautų bet tu bet tau geriau naudot jėgą tai naudok jėgą bus geriau <breath> aš tai išvis praeitą syk sakiau kirvį atsinešiu galvą nukirs-
[476.145]
<no-speech>
[476.585]
<no-speech>
[481.675]
nu tai va aš iškepsiu penktadienį galėsi valgyt tiesa dar vieno Valė prašė mažu vieną Valei duodam
[487.995]
<no-speech>
[489.855]
mažu vieną Va- <hes> mažu vieną Valei duosiu aš jai užmiršau pra- parvežt ji manęs taip prašė o aš visai jai čia išgaravo per visas tas bėdas
[497.345]
<no-speech>
[501.985]
nu tai (())
[503.195]
<no-speech>
[504.005]
nu aš jai vieną duosiu ir viskas sakiau nu tegul ima užteks čia
[508.005]
(()) <no-speech>
[510.095]
nu tai gerai aš jai išdarinėtus duosiu <no-speech>
[513.185]
aš jai duosiu
[514.225]
<no-speech>
[516.515]
nu tai išdarinėsi visus ir paskui vieną įdėsiu į šaldytuvą ir vieną jai duosiu kai atvažiuos tų raguolių
[522.115]
<no-speech>
[523.785]
nu
[524.225]
<no-speech>
[526.745]
ką
[527.255]
<no-speech>
[528.425]
kas serga
[529.085]
<no-speech>
[531.345]
nu nieko neserga pas
[532.685]
<no-speech>
[535.025]
nu nieko išvežė sakė
[536.505]
<no-speech>
[538.095]
išvežė išve- jo išvežė bet sakė vienu žodžiu
[540.785]
<no-speech>
[547.005]
nu nieko ji pasakė kad važiuojam į svečius ir viskas
[549.685]
<no-speech>
[558.485]
nu tai ji norėjo namo bet tai ji paliko ją nežinau kaip ten bus parvažiavo bet sako net (()) padėkojo man <no-speech> už tai kad aš važiavau Danutė čia šnekėjo tiktai su ja ir viskas
[569.255]
<no-speech> sakė kad <no-speech>
[574.195]
ne aš viską pas-
[575.275]
<no-speech>
[586.285]
tai va bet tai kad jai taip atrodo ir viskas <no-speech>
[593.955]
nu jai taip atrodo kad kad turi taip būti ir viskas nu o ką tu jai padarysi nieko tu čia jai nepa-
[599.915]
<no-speech>
[600.020]
